唔好再叫武漢肺炎啦真係

要改口叫 新型冠狀病毒支那秼 或者 武漢秼

分得清楚D

支那秼 又幾好聽

支那豬

支那秼變種肺炎 出現英國

武漢肺炎 first edition

Hi

Merry Xmas

秼株

習近平病毒

咁多負評既點解？

叫官廢
變種叫新官廢